[LOL] S10世界賽討論區 (597)

chovy豬

好sad

玩條撚咩

屠殺

幫DRX設計定SKIN啦..

15ff

隻牛得翻50血先開大

pyosik keria

預判ad flash

Pyosik上曬電

已完

完
下場應該近番啲啦掛

講會唔會出=好勁，弱智仔

依場殘忍啲定啱啱

差距仲大過上一場

食和牛

個旁述高潮

燈撚到

15 FF
一隻sup殺晒

Perfect game ruined

Drx咁勁㗎咩

想問下豹女後期團戰要點打?

所謂嘅play in 霸王
面對小組賽嘅正隊都係垃圾

好似有少少殘忍

Chovy 送左第一粒

拳皇咁撚惡

chovy悶得濟走去int下

Chovy 上腦

?????????

chovy好唔亮眼

一定係今場 但chovy 1vs9

chovy展示國際禮儀 唔0死

叫effort好好學吓潘森係點玩啦

做乜9

Chovy 想BRO71L?

pyosik打廢隊開心到

送頭

係咪覺得太過份放下水

送番晒優勢出去
增加遊戲難度先

佢對呢隊本身成個世界賽黎睇都勁姐

Chovy 你出坦裝都想單殺人

drx咁比面throw翻2k比uol

狀態上返就有

chovy :太輕鬆唔好玩

喺佢角度真係幾悶嘅

chovy實比人cvmax屌死

Keria BB

上個post都唔少人睇低drx架

Drx咁樣點打支那隊

除左中路 全線輸幾十兵....

第一場就屠

Chovy 巴西hater
送頭 BRON71L

而家bo1遁環賽真係要認真打好多
以前d隊成日諗住試陣藏招
藏到出埋局都未醒

chovy真係好乖仔 驚對面唔開心送少少經濟比佢地 雪中送炭

打lck 決賽

GROUP D真係冇乜懸念
UOL比FLY好係佢仲拎到啲OBJECT，如果TEAM FIGHT贏到，都仲可以叫下糊，不過EVE對3坦

EVE依隻英屠廢隊先有用

jungle個差距大到
差成50cs

eyelyn輸到仆街

邊到霸王 PSG liquid LGD呢?

牛有大都係比人秒

BD都冇乜懸念
等睇C組大戰

淨係記得G2藏到決賽出Pyke Mid, Vigar Mid都要輸

完全唔明點解紅隊會揀到nidalee ornn

deft 正常返
唔知係咪未受到考驗既錯覺

隻牛係零遊戲體驗

Lm

牛：開左大都圍我

即刻死咗

波女正賽應該唔會係t0t1，太慢太被動

但Ornn應該正賽都會係t1

隻牛鳩 咁早撞

場場都一面倒

LS: santas is the impostor

睇邊個用姐

屌你deft今日啲箭準到

deft閃返入去

PSG前期輸UOL
LGD 講笑咩大佬
A組咁廢TL 都可以輸一場

bot輸到咁揀咩都無用 算啦

DEFT拎唔到頭

Eve夠配合

Deft子今場啲大-6定點

drx下路隻潘森先係輸出位
btw隻nid已經7 0 3

最緊要殺到一次nid 如果唔係完全無得玩

上年定前年係咪有一隊LCK打小組又係出隻上路狗頭羞辱對家

Khan

咁khan 直接屌穿soaz隻樹人

係 好可惜俾SKT贏咗

其實唔係好關佢事一開波比人反到野
之後gank中路對面兩隻都鎖血唔死 仲要nid拎勁多頭 基本上都冇得打 唔可以剩係怪eve

應該得khan子會pic

唔揀eve 呢場可能有得打下

2隻輸出最多錢 點打

隻ornn 13lv power spike
可以收皮了

pyosik條線好靚

冇辦法，Faker實在太勁
好彩今年佢哋直接入冠軍賽，可以睇多陣G2

Tw台快過na台成40秒

6-0 出線0-3出局

隻牛咁鳩 轉咩英都無用啦

隻nid個q 指定技？

原來Chovy輸咁多cs

英文大台好慢

Eve pick冇問題，但下野區被DRX爆左，6都上唔到

又中
deft囝

chovy表示冇存在感 可能會送多兩個頭宣示主權

Deft子
唔好俾我咁大假希望好冇

pyosik咁肥都唔出疊書

佢Miss咗預視者

原來drx得兩個人有拎到頭

drx惡到仆街

隻潘森

隻jhin慘到

flash 咗都中矛

7+6痴線

隻jhin第二次閃完中標槍

chovy: 屌, 我要玩呀, 我要閃入去開戰

癲狗咁打見人就上

cls

用sup打撚爆對面

keria 真係勁佢配teddy 一定打穿所有lck ADC
#曲

support ashe咩玩法

keria pyosik勁到

屌你 doran chovy deft冇頭

唔係話韓國鍾意打保守嘅咩

12小時之前
uol真係好有機會贏drx

Chovy仔 Deft子 完場有冇頭

養肥carry位是常識吧

連續兩場都係one sided game

keria如果入TSM一定大有作為

pyosik痛撚到 標中2野都玩撚完

chovy難D

衣服0真係垃圾pick

Doran個頭好撚痛

chovy ：原來躺贏係咁爽

deft呢場support得幾好

Doran

比兩個新仔刷下數據其實幾好之後打落信心都高d

pyosik閃埋拎頭唔比chovy玩

doran: 我撞!

doran

doran個撞好笑

doran個撞

放下冰箭

Doran =

今日chovy係幾保守鳥

作為100 kd嘅mid玩坦sett，送得一次證明cvmax教得好好

慢鏡重播

隻eve直上死帽

台仔台恥笑Doran 行山

Doran doing doran thing

牆都撞爛

support ashe

隻牛0存在感

放棄咗

頭兩場好悶

多蘭唔好柒啦大佬

DWG屌打DRX
唔知等陣既表現係點呢

成個地圖都係DRX視野, 想點玩都得啦

招矛變左指定技

上6 前 比人懲戒

下場一齊支持香港人

UOL

希望Nuguri個肺無事啦

本身UOL打得好既，DRX個陣後期唔夠傷

好似打咗好耐咁
但其實都係27分鐘

痴撚線.. 成班瘋狗咁

LGD?

LGD

咁嘅裝5個人都應該打唔入隻ornn

上中下都係無頭

正路架佢唯一作用係秒脆皮唔通學隻支那狗shadow出女妖咩

惡到

投啦屌
想睇PSG

Pyosik今場威到

一隻打哂

慘過打電腦

一座塔

LGD狗牌

no penta

清眼清到傻

咁癲既nid

笑死

不要g 不要g 還沒玩夠

讓個頭比呀deft好無打得咁好都好似似混分咁

chovy:有頭喇dllm

chovy終於有頭

chovy豬終於有頭 可以完game了

野輔真係搶頭怪

Deft隻輔助艾希玩得幾好wo

deft 仲係0個頭

Deft子今場啲大咁準都冇頭

呢場仲慘過上一場

deft 囝無頭

drx風格咁多年都無變
都係虐菜隊

psg

NOOOOOOOOOOOOQ

deft

最後都唔比deft

DRX打強隊都出咁既陣就會重演打JDG個陣點輸

keria=ad deft=sup

咁打機好玩咩

球女破功了
不過uol輸好似又唔係中路問題

PSG

DRX>>>>>>>UOL>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>LGD

keria同mark邊個矮啲

LCK第二種子都咁勁
搞到我好期待SKT嘅表現

兩隻rookie carry
雖然deft啲大都好撚準

deft子個金毛頭

Deft子要第二日先有得開齋

deft一個頭都冇

都唔刺激既

出隻凱能 可能好d tes 都出個呢個陣

愛的獨角獸

LS講得好啱
見到DRX今場係贏Pyosik係good sign
唔洗場場Chovy 1v5

係時候撐PSG

SKT係咩隊 T1我就識

下場開始世界賽

俾EU威返場得唔得?

都係4-2架啦

睇黎DRX幾有態

估中頭兩場 送咗藍粉200

EU #5 PSG

6-0

PSG PSG

訓左 今年係咪有skt五星戰隊睇

打uol都冇人企出黎就仆街啦

新細明體

同入圍賽既節奏差天共地
揀中後期英真係等食屎

我有個世界大賽晶球

佢哋喺冠軍賽等緊
好似係

好難講
咁多人睇低DRX

成套衫柒到

Psggggg

好似係第四種子 直入決賽

咁勁

正常lck play off打到咁

數字愈高愈勁
好似係

呢度d人未打就話uol好大機會偷到drx 打完就話uol垃圾隊drx贏係應份

好柒 雖然繁體

講起依樣
uol因為用繁體字比支那人屌 好撚on9

其實都估到今年嘅冠軍係SKT
係唔知佢嘅對手同比分

Pyosik今場咁勁都照訪問Chovy

咁都唔interview pyosik

Btw留名睇Keria會出lulu配Deft艾希，佢地狂練。

下場焦點：連登究竟可唔可以燈到tank大carry

你哋買tsm定fnc?
好似兩隊都廢到仆街

FNC

Tsm廢？
笑死

week 1 tsm

FNC

TSM有DOUBLELIFT點贏

咁咪好 唔好燈撚死drx

Rogue

fnc是100%的波

快撚啲下場啦

pyosik好慘姐wtf

等睇俾psg屌打

已all in Tsm
有大ching冇得輸

原來有得玩 以為要入點至有得玩

俄仔表示你係我條靚咋 驚條毛咩

你睇吓兩邊隻support

真

chovy仔好想錫佢一啖

連登仔會揀jeesun定余霜????

LAURE夾波

今場chovy好似冇咩發揮

係真 兩邊SUP 都係等俾人開

玩坦冇計

小朋友先做選擇

有tank既psg 15ff

Laure
Jeesun

weak1 na點輸 一定比假希望你

jeesun

屌哂

chovy好靚仔

睇嚟場場都係坦控上+打野core+團控中+坦控sup+功能ad
仲以為小組賽會有新玩法

chovy算唔算逼害faker

兩個都比人屌過

話我知LARUE點輸?

Lck

見到DRX打世界賽巧滾動
本身打定輸數Deft子又miss worlds

TSM其實好穩陣

Laure

Laure 正好多

又吹到gap close
NA 外卡一入group stage就現曬形

訪問個條女都幾正

Laure啲accent好正

\TSM/

想屌

兩個好襯

冇波

有都唔係依家出啦

PSG 0-1

好想jeesun做我老婆

仲有PCS

開波

其實finn幾靚仔不過有啲gay

睇完UOL
對psg冇哂信心

Laure 6-0 all

sjokz屌打

當我燈 我覺得rogue真係會虐殺PSG

中國人睇古人書法應該會唔會屌佢地係港獨份子

G2私家雞

條女似有食煙，啲黃牙到
不了

psg撚有機

PSG唔比人洗泉當贏

其實真係 psg完全唔入流

而家訪問deft的女仔係邊個黎?

+1 gap 太大 即刻冇曬興趣睇

土龍話psg同佢6-4開

快啲到psg啦

點都好 支持PSG

Rogue啫！....冇事嘅

希然

呢隊rogue俾fnc 3:0

??? Deft

每日生活點過

太大件，男人骨架

tank要生性

不了

支那台

0-1

第一個星期一定係玩穩陣
確定出線後 第5/6場再試新野都未遲

牙TANK打PCS都穩定混分,邊有得打

等俾larssen lane kingdom

盲撐PSG

LS竟然估PSG>ROG

都係Twitch?

PSG咁廢 一定0-6

有tank

諗下MAD，感覺會唔會好返啲

除左中路 其他路應該psg勁啲
希望tank唔好比人打爆

TSM心態絕對係世一
打左6場BO5邊有可能心態爆炸

過氣老女人

有冇人一樣係睇緊Twitch Riot Games
Mute之後開LS

twitch tw台

穩定？
打MCX嗰三場全部都係佢送嘅

psg 0-6

psg偷到1場就收貨了

想屌too

tank打啦神

NUKE CHINA

同riot做訪問過
不停叫佢翻譯
跟住聽atlus ls valdes講
Thank you jeessun for the wonderful translation as always

rouge jg唔差 下路有hans呢啲老將

我係
所以先唔睇PCS 太快

sjokz好bulk

認真咩????係我以後反bang

輸贏也精彩

依度好似好多人睇PCS
會spoil

我用liveviewsync

River以前叫Baby
垃圾都俾人屌

本身係 但佢太多唔關事既廢話 又成日屌鳩chat

屌你老母牙TANK 生性啦唔好比人睇死啦,做韓援做到咁柒

好耐之前係
但唔知而家

韓文台訪問返pyosik

又要睇U記舉重

咁都好啲

唔洗揀 韓妹
支那

將電椅幾靚

eu不嬲係玩整體

睇佢lec rap battle d動作
係咁fing隻手, 應該一下掃低d普通亞洲人

PSG贏既機會係零

究竟正選勁砌裝車勁

ls twitch有條link可以adjust個時間 幾方便

戒指戴無名指

睇到Tank已經唔樂觀

clid先算 特登走線踢走佢

Important to note that home region gets prio for Interviews. So KR would get dibs before the English broadcast.
應該係韓國台揀左pyosik訪問 所以英文大台揀左chovy

PCS成隊其實應該第一次一齊打TANK 長期係香港,其他人係台灣

LS個台叫乜？

一齊 死廢老

DL玩足10年，冇人夠佢熟隻GAME

TANK屎嚟

tons of damage 個樣老左好多

係喎
轉咗

去食飯先
唔夠膽睇Psg比人屌打

imls

TSM經驗最多呢點 點都無得反

相信PSG

Ashley Kang都咁搶口

小組賽經驗豐富

Psg垃圾

打咗10年點輸

而家個樣好撚似蘇格拉底

好多人都好中意聽佢講 但我自己就麻麻
講LCK果陣成日都係到wow ohhh
好似普通人睇比賽既反應咁
同埋講得好冇氣氛 完全投入唔到個比賽入面

Phreak: rge-psg exciting match
呢場相比其他真係廁所位食飯位
不過盲撐unified kaiwing

個網好似redditor整 幾好用 揀睇邊個streamer 佢會幫你sync埋

個仆街神預測得d藍粉真係

LS title有

識ban tf

+200

psg入圍賽屠夫

100藍粉

Tank唔係韓國？

對比上兩場實力近好多嘅

PSG中野一定好大壓力

打pcs線上賽 韓國爆ping

屌你老母2場都係藍粉
送埋啲黃豆咁大粒既野

tank頂唔頂到larssen隻lucian

eu隊竟然玩Lucian

鞭屍時間
mad 同 uol 偷到邊隊話

inspired隻evelyn喺LEC都好惡下

又senna

Garena 係咁架喇 上年都係咁

RGE揀啲英咁惡嘅

U記最後會唔會8場senna

Same

psg唔係有 kongyue既咩 river勁？

少睇EU
RGE實力如何?
會唔會又係MAD之流

第一場送咗個箱
第二場送藍粉

30MAD

好過mad

kongyue uniboy翻咗屋企

佢3:0 mad

唔BAN球女 BAN隻雞

出左一箱一鎖匙

空月 uniboy dee都係借將 小組賽無得再出場

哇個陣惡到仆街

river>kongyue

RGE個陣好靚
88 PSG

點解？ 咩事

psg 20 gg la diu

Ig見佢地係上海玩緊

輸唔緊要,唔好打得太廢就收貨了

石頭

要輸了

然後FNC又30 RGE

左邊個陣痴線

psg贏咗啦

借返黎
夠期咪要走

draft 就輸左

rog個陣好惡

輸撚左了

隻Malphite邊打得入

然後g2再30 FNC

擁抱肺炎

係 2:3 羸左再 3:0 輸

然後MAD local贏到G2

Psg教練又幾大隻

已經見到輸得好慘

gay test fail

點解唔拎銳空先

不過g2今年冇之前咁dominating

psg守到廿分鐘當贏

加油 psg

要counter pick support
你senna rakan會死撚硬

U記攞senna其實幾浪費

下路冇態

點解psg第4pick唔揀石頭?

Psg前期比人打爆

隊PSG同法國有冇關係
全部台仔黎嘅？

Go psg go

有冇大將咁大隻

球女重要太多

揀黎做乜 冇人識玩

平手咋 係g2不停輸比下遊隊

冠名贊助

放中路? 點食兵

pick上惡魚仲pick石頭做咩

你石頭中路?

純粹PSG sponsor talon變左PSG.Talon
1台2韓2香港

wunder比上年廢咗 Perkz最大問題 xayah唔係meta角 佢其他AD都唔太勁

計年數又真係冇得輸

真係法國psg贊助佢地
老細係香港人 ad sup係香港人 jg mid韓仔 上路台仔

隻石頭人 硬到飛天

PSG輸硬

有 尼馬係補位

今年好似冇咁多flex pick玩

PSG輸得啦

覺得tank會穿

psg撚鳩左自己
是咪冇預過larssen會玩lucian
但佢唔係玩過架啦咩

冇台灣人 上路泰國人黎

依隊psg 都唔係上星期果隊

tank

我反而覺得playoff嘅wunder好過上年

一開即死

佢唔使穿都輸啦

上路泰仔

Tank

1lv捉中路就玩完了

穿咗了

first blood

唉 垃圾韓仔

完game

呢野正

完

下？

個陣唔算無得打 拎到龍魂就得
如果連前期碰撞拎小龍都輸咁唔洗打

有無咁揀快

TANK 球女一開無閃無TP

連智商都豬

中路爆啦

輸了

而家隊psg d人齊返未

唔係好明屌tank做乜 1lv 3夾中有得點 直接唔出去?

換左RIVER同TANK啦...

輸了
下年再組隊

第一場打左1分鐘又無撚左個閃仲死埋

UNIBOY既話唔會死=_=

唉屌

齊，原隊

比人cheese怪中路?
on9?

點解咁都死到

屌你咩tank

0/2/0

球女好慘

打團都唔會贏rakan同石頭啦 隻球女咁樣

tank做乜

好撚慘

唔應該交閃 dead flash

收皮啦。PSG

On9

比uniboy我啦

又死

痴撚線

邊個黎玩都死啦，不過Tank咁樣會比人話囉

GG

還我UNIBOY

我不打了

想打機啫

點玩

關tank乜撚野事呀
屌你下路pick senna先係智撚障喎

好撚仆街
eu狗

唔關佢事啦，下路棄錢都要gk你

1分鐘死1次

tank 真係廢物

呢個就係playin同小組賽對球女既分別

tank好撚慘

好痴線

輛隊勁定原隊勁d

第一次見中路會差過Fly

心態炸撚硬

Uniboy走左未

上邊個都係咁死法

好明顯比人針

韓仔又雷

佢都冇打PLAY IN
點知個分別

cls 關tank 咩事 你擺knight係到會唔死?

算吧啦都預咗
唔明邊度嚟自信覺得唔會0-6

其實真係唔關tank事，bp on9

tank is tanking psg's chances

ATM

一定係playin果隊

玩隻有位移既中會好好多

水貨

fly世一zoe

佢要註中
叫埋ad sup棄兵線都要去中路殺
唔好話tank
Faker都要死啦

呢到真係全部盲西黎
咁都可以怪tank

真，讚下rge唔得嘅

頭仲要係ad到 下路穿埋

入圍賽就冇人黎搞你姐

佢一開波銳空未交技已經交閃 擺明PANIC啦 第2波GANK未必會死

2020最強中路是不是caps

仆街，準備被人笑今鋪真係free hong kong

RGE下路點解可以跑咁遠殺人

MAD真係EU之恥 冇戰術冇操作

唔會，仲會拎三殺添

EXACT7LY

下路跑2次線都贏cs...

Kaiwing啲預判真係幾好

100/10

個問題根本係pick senna打kalista on9
關鳩tank事?

香港人下路

Kaiwing

最多咪屌佢第一次死嘥flash成班講到tank送頭咁

PSG 要頂到20mins 先有得打下

都話中路爆架啦

Bp完，得一隻ap
全世界駐你，另外三隻ad再痛一隻石頭人企前面咩用都冇

屌你老母咩
韓仔

River 走位食晒全套大

呢到當uniboy係chovy level梗係話tank廢啦

隻graven弱智？ 自己行去食R

對面隻隻都衝面英
今場Tank起碼死多三四次

RIVER

rogue真係bo1戰神 希望我燈

River 是咪on9

奶仔rge

想問下PSG中野幾時先做野

特登行去食咁

輸唔係問題，咪咁柒

Graven

psg英文溝通？

下場

弱點攻擊

好鍾意hans 但係好想talon贏

Losing match up仲要比人cheese可以做乜撚野呀
用下你個死人腦得唔得

後手出埋石頭人rakan真係想像到團戰會幾慘

原來入圍賽係AHQ carry

中路隻真眼肯插未

係PCs mic check係中文

psg可能以為中路黑人隻隻都好似xiye咁，同你鬥食兵

Gay

唔反uniboy了

屌 呢兩個韓國人

中路死所以戰犯係個中路 呢到真係一堆銅牌

而家唔係改左中路15分前唔好走黎走去咩

第一波必死唔應該哂2招

老老豆豆屌果班人有冇人可以話比我聽第一波tank可以點樣唔交閃又唔死先

似

大家都係msf出嚟 hans啲隊友好過poe同ignar太多

可以咁講

賣笑？
有隻兵見到晒啦

9分鐘5打5

大家鬥棄下路

個中路廢咗好耐

屌你老母還我unibody 空月 ，佢地係到起馬可以博一博2-4 依家肯撚定0-6

其實係鍾意17隊兔仔隊 不過我認

魔劍同物穿路西恩、高下立見

其實雙韓國仔係咪收左錢
一開波唔打想累死PCS,點知人地AHQ雙CARRY
見人地打得咁好又入返黎累炒

完了吧

石頭人勁到

依家個節奏 都係快多 你擇個後期陣 真係唔掂

一開波唔打想累死PCS?

講左架啦 PSG完全唔入流

你坐係屋企睇梗係易啦屌
你試下打世界賽第1場比人cheese呀屌

廢到 EU都打唔贏

FREE HONG KONG

講真 兔仔當年贏係ignar

石頭人撞得咁靚

大佬球女個R捉JG又唔用

平時都廢

靚撚到...

rakan+石頭

GG 冇左ahq中野 乜撚都唔係

廢到笑左

球女點解唔開大技
明明納帝已經控咗隻JG

假膠定點

有石頭人做乜9企埋一齊

揀左路西恩屌穿球女係到疊水滴根本反智

psg下路無左3波兵macro俾人屌打

Bye bye
下一場開始再叫我

太ON9了明知石頭人有大仲咁集中

完全唔係嗰皮
Finn已經係EU最廢嗰件

廢囉

人地棄 因為有個勁中路
Tank

頭3場都冇咩睇頭
實力都差太多

事實係小組賽勁好撚多，對面唔出魔劍仲要識駐中。

唔交閃死 第二波咪唔洗死
RAKAN未飛就閃 好明顯係panic play啦
無人屌佢死
眾人皆醉撚真係好撚煩 呢到誇誇群唔撚屌得??????

上面講得啱 捱到30 分鐘再講 好殘忍

第一波死係正常 但果下死亡flah就有問題
銳空都未交技就閃

可唔可以唔好用playin對小組黎比comment

雨路打線還好 唔計cross map play

Eu真係世一賽區

三場都一面倒

GG 輸on9 bp

水貨韓援

根本係輸draft
怪乜撚野ori
成班on99

廢你老母廢
邊個話PSG廢我屌哂佢老母

🗿

下季ahq果兩隻一定比人買走

話咗PSG輸得好慘

果2件去na搵錢預左啦

先唔講人既問題
而家明顯高入圍賽幾班
節奏太慢等食屎 你唔做野
人地就雞姦你

senna招E counter kalista

Psg輸啦

贏pcs就打哂飛機

又係perfect game

弊端係tank淨係識玩後期英

呢組仲有DWG, JDG
希望2條韓仔打埋之後就退役

呢隊Eu最廢喎

bp同實力都差幾皮啦
贏咗playin就覺得唔會0-6

唔好侮辱mad個上路 最廢嚟講佢當仁不讓

球女係唔係冇開過r?

Msf 當年係Ignar carry

佢地幫手打都係為呢樣

playin同小組賽個gap大到痴線

我咪想講佢果兩波點都要死一波 有班人講到有得避曬咁

球女塔底漏曬

D決策同BP都知唔洗打，慘撚到

Poe就算鳩數喇
Ignar其實未回塘但隊友差距搞到佢無乜發揮空間

垃圾奶仔rge點講我都撐psg

好殘忍
唔忍心睇落去

公道講句，上年HKA打豬2都冇十分鐘比人打到傻閪咁
東山是無辜的

中輔有料 hans仲係bb 上路淨係識玩坦 野係垃圾

睇draft已經輸哂 PSG仲係想好似playin咁慢慢打等後期 人地前期已經可以強姦你無數次

UOL個場慘到

Senna自己帶邊線

入圍果3隊俾人打到傻仔咁

屌你老母韓仔 RGE一共5個頭 你2條野包辦左4個

Playin嘅話仲妹緊0-0
而家已經完咗

睇緊乜撚呀..

樂觀黎睇 一陣有得贂LGD搞笑....

真
3z仲反殺到2條韓仔

應該無諗過eu會玩前期屌穿陣?

上年eu最廢第3種子個隊都踩住lms第一jt入8強呀
醒下啦

唔知係play in黎講都係廢既LGD一陣會有咩表現呢

當年Maxlore生性少少已經贏撚左skt

fly NA#2

uniboy

個下點都死 交閃只不過係換閃
比Ad追住黎a 你一閃佢爆e緩你
點都死硬....

講真你打比賽 就會係預咗俾人GANK嫁啦

拿拿聲打 想睇下半場

JG爆撚到

真 想睇BJ神多啲

俾人駐係睇得起你

依場好似仲慘過上年HKA AHQ

原本唔係搵佢地
JT果兩個唔打先搵ahq

就係第一波交閃 搞到2波冇閃死

下路一開始就兩個頭根本冇得打

呢啲cheese gank明顯係全隊問題多過比人gank嗰個

你預係預阿，但咁多個人黎夾殺你係要搵野黎換啦

030球女只係輸20cs算係咁啦

當年唔上頭已經贏左啦
記得系補習社蛇王去廁格追game4 叫左出黎
外面同學問我係咪系入面打J

打緊啲乜

上年Eu第二

jg farm 完未

啲配合差撚到

play in亂殺
小組賽俾人屌打返

EU第三已經咁勁

對面多佢成件裝

垃圾同埋可以回收既垃圾

你銅牌仔比人食龍都識去食返預視者

EU最廢個隊唔係返左屋企啦咩

照你咁講 自己個邊下路唔跟黎counter gank係咪差距呀

eu隊都係狗

依啲中野 唔會做野 冇溝通咁

唔知仲以為呢兩個先係借將

第四廢撚到

下路本來贏線

組裝車起碼溝通無問題
現在

今場有冇機再快啲完

psg都唔同level rge最少都同tsm/sn同grade

一場比一場慘

tank隻球女會唔會太淆
啱啱佢走個時完全冇諗過q粒波出去反打

3場都7-0開局

點解次次一打正賽 d台港隊成隊弱智咁

搵空月同uniboy都係會比人屌打

唔怪之得支那成日j全華班 真心唔同啲

雖然算FF 不過用番playin 個陣容感覺可以同對面有來有往下

想知2個韓仔有冇溝通過

大順風仲女妖

rog咁勁，gp b好睇，dwg同jdg都有機會俾rog執到一場，eu真係計劃通 mad除外

預示者無想像咁重要
河道比人一撞三就係因為隻野

d溝通明顯搞唔掂

石頭人個到根本唔應該打仲要你鱷魚返左去收線,有咩本錢同人爭

一對強隊咪現形

好彩食左條龍無perfect game

River同Tank上場就係俾人屌，好慘

mad好明顯係隻支那狗緊張到仆街 成場唔知自己做乜鳩先會番歸 之前有人因為mad屌鳩EU廢 我都想PSG爭氣偷到一兩場 但事實就係咁 同樣思路 換成小組賽前期比人強姦 根本冇機會比你打55波團戰

其實係

有機會捱到廿分鐘

仆街，想perfect game

rogue係咪全隊灰頭
我想幫hans含 跟住中出佢條女

打tes同drx肯撚定比人打仔咁打

PCS勁既係打交,不如選操作打交陣算啦
起碼輸都好睇

唔忍心睇落去了

食左龍啦

我地事後睇點都唔好交閃
但我諗大部職業選手個下都會交閃

問題係rge下路咁玩法 psg完全無相應對策止損
佢地遊走成本好低 返線仲可以開心食兵

RGE個團戰靚到

FNCSPY

講要換野姐，中路咁比人夾殺咩都冇攞返

未必，台仔對支那仔通常有buff
應該有來有往

隻Rock無撚敵

幫RGE設計定SKIN
三場都屌虐..

投降啦屌，一場比一場殘忍

你今次嬴既機會係零呀

rge反開靚撚到

石頭人又撞到咁靚
點打呀

Ahq jg >>>>>>jt個jg

wombo combo

要perfect game了

下下石頭人撞三個 打撚咩

15投得

PSG廢到哭撚咗

Rakan 同石頭人靚到

Finn

入到group都仲想用playin個套去打

finn

球女招大留黎下季開?

就算係LPL 打得勁既韓仔多數唔係LCK 出黎

好殘忍again

睇下你講咩賽區 lck就100%唔會交

仆街 呢三場都一面倒

投撚左佢啦屌

唔好打喇就40:0喇

咪食左條龍

完全俾人撚

希望唔好perfect game

0-6 #超越

撚有交俾佢打咩

估唔到入圍賽最好睇

rogue個bp簡直係教科書咁 要屌tank不如屌bp

如果PSG係呢組0:6,加場場0頭會點

成隊傻鳩 球女冇閃
下下追去比石頭人撞

屌都話食左龍 點perfect game

打緊乜鳩呀

RGE隻AD 係咪正職係畫漫畫? 同埋佢係G2果時唔係比人當弱點打咩

係喎

出名願寧願死都唔交閃chovy faker都試過好幾次

咁應該一場都偷唔到

今次團戰反開係幾靚

快D完場 唔想睇呢場

PSG食左龍啦喎 點prefect game

20分鐘啦,投啦

唔交閃得隻AD夠傷殺到波女 ? TANK仲有餅乾喎

好笑喎， 人地領先咁多都敢膽同人打對等人數團戰

tank同river嗰種廢

下鋪未呀

對面洗泉果陣應該拎到頭

bp加chesse gank 完全唔明換左ahq中野會有咩分別

人地對面3招大都咁撚控,
呢個陣真係打條撚

psg唔會比人零封掛

冇記錯前年MAD六場加埋得4座塔

亞軍

鬼叫PSG放隻main 比人
拿臣得BLM勁

G2打穿上路
rogue成隊都係0仔樣

3場都屌打 但人地上兩場係對tes drx

佢係比lol耽誤嘅漫畫家 唔係兔仔咩

投啦
唔好阻住觀眾睇DWG屌打JDG

咁嗰隊係g2 同埋rge嘅弱點係上

球女大技黎開戰得唔得呀

換撚返空月同uniboy 啦 屌

RGE洗kda可恥！
快撚d完啦 想睇dwg

但係第四係垃圾

支那拎Champ果兩年既泡援

除左ts 全部都好過我

冇人運球
真心唔知pick嚟做乜

等緊下季開 deft之前都tp到下季我信ori一樣得

葛雷夫...

jg還好 tank真係

之前我話eu 3seed睇過往戰績唔廢得去邊就比人話我吹奏eu 3seed
有條友就拎今年隊垃圾mad話係上年嘅spy想講eu 3seed垃圾

中野明顯唔夠班 快快手下場好過

石頭招大係咪改快左
d人成日話白金以上閃石頭大係基本
定而家d人水平下滑左

tank肯轉清眼未
佢真心廢

20分鐘剩係得把大jg刀

球女想點

呢場已經最撚易打..

中野連洞

Tank玩tank, hanabi拎carry英會唔會好d

頭3場打得最好一定Rogue，基本上無可挑剔，每樣野都做得岩

唔敢睇。有冇機逆轉

又一年水貨韓仔

proplayer只要有閃一定唔會中

成場唔知RIVER做左D咩
除左企一齊食大

十幾k gold lead點打

閃係基本呀

換返又會好好多咩
人地1LV 就識snowball

PSG太鳩 Mystic用Kaisa大都避得開

0

唔明你想講咩

TANK連清眼都唔轉 睇到燥

本身100%係想用狗男配波女

點知對面搶左狗男，變左潛水佬

有

換UNIBOY應該會好D JG就差不多既

球女招大總係交sup，跟住俾對面ad收起空大

球女 0%WR

開一個

咁對手係三場最廢

邊到有廣東話旁述聽？

有冇機拎到一個頭

上年世一lpl
亞軍g2 Eu

佢唔識玩zett

candy是不是退了

係隻TANK狂中姐
石頭人一撞幾又唔係個個有閃

可能只係 PSG 最廢

仲有咩?

fly都唔好得去邊

rogue已經最易都輸到咁, 之後幾場點捱落去

EU fans 噴哂精
就知今晚TSM贏硬

一齊期待跟住3場大戰，頭三場一面倒到比eu同na fans訓多陣咁

有
教練呢家沖過去打撚暈對面隻BLM
5打4 39分鐘後有機會

返左韓國休息
掛住candy了

強姦

球女 只可以用flash 嚟避黑人招大

快啲啦

成個陣冇強開 捉sup捉jg 對面ad/jg隨時開大走到佬
但對面強開控場傷害乜都有 齋字面上都靚仔好多 rogue仲要執行得好靚
明明PSG唯一出路就係kaiwing強開 但玩naut U記又玩senna 個差距根本太大 冇需要屌

屌屠，唔好咁柒都收貨架啦

下場好似大戰黎
等下場算

打暈3個可能得

石頭冇扣過血

韓仔會唔會心態炸裂

屌咁都要妹

無睇PCS 呢2個韓仔平時勁唔勁?

我講緊eu 3seed
你講g2亞軍想講啲咩

Bp問題大過人
中路攞返D線霸/支援快既英算喇
球女係四平八穩但真係帶唔起節奏

見到今日既eu就諗起以前既lck
又穩技術又勁

香港下路都無嬴啦

後3場先好睇

RGE班柒頭串到

unified r j

river還好,tank就一直都係咁廢

唔係大SUP就空大
屌

有一塔一龍算係咁

River ok
Tank 不了

呢場psg慘過Tokyo-Hot 女優

比人中出都算屌到出血咁

中路比東山打爆搞到比人30

頭先drx都打得好好阿

200開點贏

屌你老母出疊書

TANK連球女依啲新手英都撚唔掂

唔計洗泉 希望拎到個頭

串過鹿撚

唔勁
Pcs俾東山同gemini兩條老嘢屌打

有冇老屎fuck記得U記以前solorank係咪main中路?

FLY打TES都冇PSG打RGE咁肉酸
下下幾件一齊食malphite大

問題係隻TANK無呢D英
佢根本就無英識玩
淨係識食兵

雖然照投左psg但無預過贏
但都無諗過爆到咁勁

賽區水平高

psg第二種子就係因爲tank決賽場場中風

你老母比人撞左三個三次，打條撚咩

好撚慘 被零封

最簡單中野連動 明顯空月+uni係有默契
兩個韓仔根本各有各打

冇人收埋kaiwing

free win

係 沙雞

tank淨係識玩後期英 球女飛機之類

俾隻墨菲特撞到仆街

隻石頭人

咩話 .....16:0

jg係pcs算幾勁

隻中路就唔農唔carry,農左都未必carry,基本上存在感為零

不過最大差距明顯係個call,呢隊韓國中野明顯冇candy溝通咁好

輕鬆下場

俾人撞咁多次都唔吸收經驗

咁又唔好咁講
開頭AD拎2個頭
SUP再走埋佬

16:0

16-0

16比0

外圍賽就話後期英鬥妹啫
打小組賽仲想妹

拎到龍同塔當贏

cls 鑽石打銅牌

中路爆都同下路有關

成隊都爆就咪學支那人雙標啦

台服第一果時係中ad都打
俾人問過好多次會唔會打中路
講過好多次話唔會了

隨時3隊eu出線

次次都比人撞到仆街
冇次閃得走

仲要玩呢d都唔會carry

連續三場屌打點搞

大巴大巴車落去個教練到

0封
好震撼

我懷疑NG都唔會比石頭人連撞三個三次

下路ap meta 果時 佢血鬼好撚勁

垃圾奶仔rge贏就贏啦咁撚串做乜9慌有冠軍咩

後3場先開始好睇 前3場都係血洗

唉

我係psg就死撚左佢

下場JD

Rogue呢場打得可以話係完美，由一級逼閃開始直接snowball

PSG 下年買其他人

PSG唔係前面ON99
個個冇閃仲要打預示者個波
都唔會柒到完全冇得打

被石頭大咁多次psg又係唔爭氣

tank前期英淨係識黑人

根本呢場draft柒撚到極致
咁都要鬧選手鬧得咁盡
屌你成班真係智撚障

一場比一場慘
不過已經冇得再慘了

贏嘅3場都係節奏非常快,希望PSG可以調整下

跟住3場都係大戰

終於有野睇

全部同語言爭好多

呢場PSG心態爆硬,想唔0-6都難了

我話eu 3seed入8強咪已經係證明賽區水平高
咁都仲要補句執口水尾

上場完嗰陣個個都話呢場實力差距唔大

下場all in dwg

DWG DWG

不了 佢拎前期英都唔會有作為

呢樣真 都唔知做乜鳩走去打